# Generator

В этой задаче вам предстоит реализовать типизированный генератор значений по аналогии с тем, что есть в языке python.

Чтобы понять, что это такое, рассмотрим пример:

```cpp
Generator<std::string> gen([](Yield<std::string>& y) {
    y.yield("hello");
    y.yield(" world");
    y.yield("!");
});
while (auto res = gen.get()) {
    std::cout << *res;
}
```

На экране должны быть выведено `hello world!`.

Данный генератор позволяет генерировать любые значения заданного типа. Т.к. язык С++ - статически типизированный, то необходимо явно задавать тип значений в самом генераторе. Для этого ему передается экземпляр `Yield<std::string>`, который говорит о том, что он может принимать значения типа `std::string`.

`Generator` следует реализовывать на основе `Coroutine` из предыдущей задачи.

### Вопросы

* Почему внутри генератора необходимо протаскивать `Yield<T>`?
* Почему `Generator<T>::get()` возвращает указатель на значение, вместо самого значения?

### Ограничения

1. Запрещено использовать `boost.coroutine`.
2. Запрещено использовать `boost.fiber`.
